聽日828 metoo集會出咗不反對通知書呀！！！

熱門又無人提嘅？

睇新聞見到女仔俾人蝦係咪好撚嬲好想幫佢哋出氣？828有集會呀！出埋不反對通知書啦！
仲有藉口唔去？下一個受害者分分鐘係你身邊嘅人！唔好再忍啦！我哋需要你每一個人嚟親身聲援港女！

唔係淨係絲打先可以去㗎，亦好需要巴打們一齊集氣撐港女！外國嘅女權運動都有好多男性參與者，出到嚟唔駛怕羞怕老尷，到時大家都係同路人不分彼此！！！
各位要企出嚟保護港女呀

夜晚八點 遮打花園

絲打們記得帶紫色口罩同絲帶作記認

聽晚見！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽晚見！

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

我真係恭喜連登巴絲呀！
樣樣嘢都可以為咗港女去做！！！
快撚啲同身邊啲人講有集會添呀

Push 維護人權
屌佢老母臭黑警

我同女朋友都去

聽晚見！
希望到時除左港女手足之外 巴打們都考慮一下出席啦
幫大家發聲

推
邊度有紫色口罩賣

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

屬於香港既#metoo行動上線啦

去集會得閒無野做可以開twitter 出post架
#protestoo #chinazi #xilter #ditto

Just google唔知堅唔堅

何式凝

仲有 #policeoffender

幫推

推！！！！

推

828 8pm

再推

一齊去！！！

Purple

828遮打

——-901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

#metoo

推呀！！！

本身打算放工去
但單獨巴去好像有d怪

唔會㗎一定唔介意！

其實冇問題，我都係

小美幾時拉到洪仔一起去

巴打有無訓過....

巴打

收工會過黎支持下

利申巴 無女 無唇膏

METOO !!!

可以搞大佢!!!

係呀⋯係以前⋯費事嘈！！！

多謝支持港女

幫手同身邊人講呀

男去到企邊個位好

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

Push

呢條女邊個嚟

聽日見呀絲打們

快啲一齊推上國際新聞 （twitter, Reddit)

有英文版新聞：

到時執生 唔係好清楚

李嘉欣都唔識

一定要撐

依家有冇不反對通知書都出架啦

聽晚見

推呀！！

男人企外圍留番中間俾港女ok?

聽晚見!

推啊

1/9

G chi

企上橋算 一陣比人屈非禮 好撚驚

出左了！！！

MAY

I MISS YOU

好人好者企係到邊個得閒屈你？

同平機會投訴先

衝

叫多啲人去

聽日帶唔帶gear好？我驚班狗用我地d女

荃灣黑社會會唔會出黎斬人

Hin c

大把狗公搵食 瓜田李下唔好？

你想保護自己安全咪帶定

男可以去嗎

警狗：驚咪唔好出街囉

你當你自己係狗公然後有人屈你我都冇嘢好講

可以！！！

屈臣氏好似有 from google

驚比狗公屈扮正義之師

思想要正確 口號更要正確
黑警還眼? 我還你老母

聽晚見！！！

唔係保護自己…要保護其他絲打!我條命已經豁左出去!

推 保護絲打

港女們 出黎喇

以前metoo砍男人
估唔到依家連登仔可以用metoo砍狗

PISH

SEE YOU ON WEDNESDAY！

( #MeToo 集會 ) 我地港女已準備好，巴打們你地呢？

828公海傳送門

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

我一定要去！

一人一信投訴港鐵
（1）一人一封信寄去黨鐵總部，塞爆佢個信箱！

地址：香港郵政總局信箱9916號

（2) 用盡佢個網上意見系統，逼佢續個續個人電話/電郵回覆

冇不反都出嚟
反正有同冇都一樣嘅

推。絲打加油

Me too!

搵我,幫你寫

我都想去...

唔係黑衫，紫色口罩咩，又變？

黎啦 唔使怕醜

去啦 大把單絲

就算出左不反對通知都要小心
e+出唔出都照開槍同tg放題

推
男女都去得呀

肯定好多高汁港女在場
巴打們值得一去呀

「港女」一詞已經由眨義變成褒義

美

邊到有變？咪一樣黑衫紫口罩同紫絲帶

等埋你！！

應該係AI黎
個個po都秒入

紫色口罩有啲難度

但心邪巴唔好諗住食女呀

美人嚟唔嚟

真心想問連登可以有bot架咩

屈臣氏好似有得賣 from google

小美9月中返香港

push!! 去！！

我唔撚想見到左膠係度再累人累物

.

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

巴打原PO:

沙田衝突被捕義士
今日8月27日！
林義士8 月 27 日下午 02:30 沙田裁判法院提堂

// 23歲的本年度理大畢業生，在星期日沙田區遊行後被捕，被控於星期一在葵涌警署內，分別襲擊3名警員。 //

港女萬歲

各位美女聽日見

從來覺得港女係褒義詞

你張圖唔夠catching要執執，寫黑衫，紫絲帶，但係後邊先提及要紫口罩。至於，用唇膏寫手臂，男人老狗點會有紅色唇膏

咁多絲，你唔識搵絲幫你寫啊?

push

我會帶紅色唇膏出嚟，大家有需要可以用，come on巴打們

巴打都要去！

只要你到場就有

美人到時會唔會g持

Tui

去溝女。

紫色口罩邊度揾

幫你推

同問

推呀，不分男女

Pish

繼續戰鬥落去！唔好俾佢停！

紫色口罩係有難度，但係我相信去到現場唔會介意你咩色口罩

不了

國難當前

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

美人 聽晚見!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一定帶定

多謝你!!

好呀
辛苦你地

幫手推

聽日見！

推

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

去啦驚尻咩

買買啲紫色玻璃紙到時痴電筒 全場一片紫光

有冇單拖巴打去撐場

純粹問

推！

吖 正喎
等我都買定紫色玻璃紙先!

收工到

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

口罩watsons搵到 絲帶邊度可以買細卷d 得10米

守護港女

今晚要搵下紫色口罩, 九成九買唔到

歡迎各位單獨巴 長髮巴
入得嚟嘅全部都係好姊妹

小美
我會出席埋你個份

岩岩打去留左10盒
大家試下打去問下仲有無
但要聽日晏就先有得拎

保護港女！

metoo

Go ah

單獨巴表示G持
叫緊女性朋友去

聽晚見 保護港女！

到時見！幫你寫

好多謝巴打咁落力

絲打

美人

藥房有無？

康怡網上商店 聽日晏就有得拎 $40 一盒50個

和理非 做保護啦 街坊出晒自己區巡

保護我啦巴打們！！！

一定到屌你老母黑警

Pushhhh

所有運動都係批鬥開始！黑警，五毛，將佢地批鬥到底！

我係度宣佈，批鬥正式開始！要比對家更紅更極緻! 將批鬥進行到底!

唔好唔記得其實被捕男義士都有畀人性侵搞性器官
仲有伯伯畀狗用警棍塞肛門玩下體

今次主題唔係港女！
要記住係反對性暴力 男人都會有㗎
企出嚟唔係淨係為女人！

男仔去唔去得

齊齊見

支持
利申: 巴

認真一問 邊到揾個紫色口罩？

支持港女樓主 支持哥哥

聽晚見！
巴打都記住去保護絲打呀

保護港女
聽晚見手足

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

Metoo

保護港女

去阿！

爛佬怕潑婦呀

推推推

推please

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

小美過多兩個禮拜先返香港

Google話屈臣氏有

Google屈臣氏有

係，盡量！有心去就得

小美b會唔會唔可以準時番嚟架
話哂機場係我地陣地

三家姐！！！

乖豬

呢個真係唔知

Jm們

謝謝你

辛苦了！

點會唔記得！

但今次好似真係以女性為主⋯？我見全部都落「港女」做slogan

得！！

Google屈臣氏

到時見！！！

樓主我=哥哥嚟

我中左其中一日 唔知到時咩環境，就算delay都不割！！！

612 721 811

一齊接小美b機
舉旗熱烈歡迎小美b回港

我地自己圍爐實無死

支持絲打

幫手推左依個比多d人睇左先！ 唔好比佢沉！！

已經沉咗

沉左:( 成個熱門拉到中間先見到828

推～巴絲打828見

推呀 上熱門呀 聽日見呀

推呀！!！

推 聽日見

加油

推~~~

幫推
巴打出席點算好

唔帶gear都要帶把ikea遮
唔可以比你地受傷

聽日見

18區街坊行多步 幫手 巡區啦

保護絲打

推! 向性暴力說不!!

沉撚哂啦！！！

推返上去呀

聽晚見！!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哇乜紫色口罩貴咁多既
屈人氏85一盒50個

聽日見到何式凝既話點撚算

問候下佢做咩出賣手足

推呀~

聽日出席既巴絲記得認撚住佢個樣

推呀!!!! 828同我出黎!!!

照歡迎

紫色口罩邊到買

康怡網上店 $40 50個

推推推!!!

謝謝你但係p牌推唔到post的

聽晚見！

多謝所有幫推過嘅p牌手足！

9月入機場

推返上去呀！！！！！

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

我係國泰頭等貴賓室常客：塞機場係最成功既運動，因為...

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

推呀

未搵到紫色口罩 用12蚊店粉紅色頂住先

721 85 811

屈xx 藥劑師嗰個位有medicom紫色口罩
(來個空氣推

你永遠唔係一個人架

買左玻璃紙打算聽日派 請問剪幾大張好

唔該美人BB

紫色好靚大家聽日見

DOWNAPP應該仲方便??

作為巴打洗唔洗紫色罩

係喎不過我剪好哂了 照派

如果絲打都出現勇武點算

想問有幾多單丁sis自己去？

透明膠紙加水筆痴電話LED燈就可以出到紫色

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

各位巴絲聽日見

我會帶多幾支唇膏
巴打唔好怕尷尬
即管開聲問絲打

b

828 ME TOO
901機場見

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

Push呀，絲打們加油

大家又話好愛前線港女嘅